付出你一生既一切所有可以換到啲咩

我連一段感情都挽留唔到

換歡騰

冇野換到

起碼可以睇清一個人

垃圾

散左?

點解你又知

咸青口有秘密架咩

仆街潛咁耐水都知
好想死返去飲酒
一個人係到呢D好撚想死

去un台妹

對台妹完全冇興趣
根本冇話題又無知
對住台灣人好辛苦

返黎

有無正面睇？

我結婚果日

冇得揀

唔讀

唔讀之後可以點
雖然我都唔知讀完之後可以點

無機會

係,所以你唔會見到

有冇狼人谷玩下

讀唔讀都係咁
你果邊唔係同香港人一齊讀咩

唔想再做錯決定
已經浪費左好多人生
我呢邊D人都交唔到心
一丁友係到好想有人陪有得飲飲飲飲

我浪費左廿二年了
幾時再返黎

+++++

人值得命中減少幾秒多買一隻錶

我個心好撚痛呀

比你揸住我個波先

你冇波

肥仔波

我好想一直開心落去

我個心好撚痛

台妹係咪好大波

我都想
唉

對台妹冇興趣

垃圾世界

我真係睇唔明呢個世界

揸波姐 唔洗興趣

冇性慾

why
不舉？

對住咩人都冇興趣

對住我

唔知點樣面對
連好頭好尾都做唔到

我前日做左
佢安慰返我轉頭

我都想佢安慰我
反而每一句都好似搵把刀插我心口咁

我寧願佢罵我

我知咁樣會令我更加放唔低
但係就算我想放低周圍全部都係同佢既回憶
根本冇可能忘記到

時間沖淡

換兩生